點睇惡魔人

中學時期睇覺得好震撼
同睇完火之鳥差唔多震撼 不過火之鳥討論啲嘢再深好多

幾好睇，不過唔會話印象好深刻

個結局
同埋撒旦自白都幾高質

個主角慘到

陷家朋友死撚曬，仲要死得好撚慘個隻

臨尾發現自己最好既朋友先係大boss,最後戰死仲要死無全屍